文宣唔洗太多字，一段影片，一句主旨

大家聽我講
文宣其實唔洗太多字，
最主要一段分零鐘影片，
一句主旨帶警察非法暴力行為。

原因：
target audience
- 唔係太識字既公公婆
- 無時間睇既繁忙人
- 好懶唔fact check 既人

文宣既主要目的係爭取游離票

係呢個快靚正既世界
好多大人都只係睇重點
無咩時間同你深究
以結果論睇

以警察條影片為例
警察比人打-》蚊槍-〉示威者散開-》警察倒地及同伴帶走離開

所以簡潔影片，帶出重點先係至勝之道

黑警暴行gif集合（811及之前）